男朋友當住屋企人面話我叫床聲似噪鵑

佢第一次笑我都冇理佢，當系情趣但佢今晚食飯當住人面前講出嚟，仲要扮我叫Ko-el~ ko-el~講真，佢會吾會過分左

算啦你都任屌唔嬲

都唔知你講乜春

呢排我成日聽到，原來樓主叫

專開膠post
block撚左你先
光復完再見

你既聲帶都無 仲有咩討論空間

Sor我都成日畀人投訴

任屌唔嬲無所謂啦 ko el ko el

睇AV就唔好咁大聲

笑到CLS 分手啦屌